雪櫃太凍凍到結冰點算？

連啲蛋都結晒冰

九成九漏雪種
壞左就搵師傅整啦

我老豆話唔知撳過咩制

不過都係搵人整好嘅